fb, lihkg好多acc有組織誤導bno藍絲多

fb, lihkg好多五毛acc有組織誤導bno藍絲多意圖帶方向攬炒

30幾萬有效既bno一定黄絲多
因為bno續證係麻煩同貴，
基本上藍絲有特衰就唔會無端端洗一筆錢搞咁多野續bno

但當年高登有哂教學文，而經歷2014佔中， 到連登繼承教學文， 兩登會員一定係黃絲佔多， 而且大家都係唔鐘意火車頭同希望bno轉bc離開支那先續bno.

無錯， 因為年紀問題， 一定好多藍絲有bno, 但有效bno一定係黃絲多

廢老一係窮一係貪平
又唔識英文同上網
跟本續唔成

咁q多網台都有宣傳點續，連我個60幾70歲嘅老豆早2年都用返bno，無換嗰啲咩人心照啦⋯⋯

講得好

bno終身
有冇續都係bno
佢地到時有著數續返有幾難
我覺得無謂浪費時間喺呢啲枝節上面

好多續bno 都係細細個拎bno 依家廿幾三十幾果班
上一代有bno 都廢事續，佢地覺得冇需要就更加唔想駛多筆錢

所以佢有心搞平權
就可能快手d cut 到某一個時間唔比再續
或者定幾多歲以內先可以去
講真人地國家又冇理由接受一班年紀大冇生產力既新移民既，善堂咩

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

呢個真推
耐唔耐就出現 bno藍絲多同要俾一早俾咗呢啲廢話

唔好癲啦搞清楚啲概念先
bno英國當佢係一個國藉(不過少咗啲權利咁)，係支那唔認當人地係旅遊證件only
而一個國藉係唔會因為你本護照過咗期而無咗架
至少英國唔會咁做啦唔係比人告到仆街，你估英國係支那咩
一定係有藍絲bno架喇，就算bc美國護照都大把藍到黑啦。英國佬如果真係平權算係咁啦道義上，唔好再期望人幫我地清算啦

推

Push!

pish this
預咗之後英國有任何動作又會比分化撚挑撥多次
月經咁

唔止5毛，有勁多人頭腦好唔清晰，尤其第3最為緊要

其實第一點唔駛太擔心，平咗權一定比埋後代有居英權。平得權，bno有bc一樣的權利，咁bno的子女都會因父母關系而獲得。所有bc的子女都有bc，啲人唔去申請係一回事，申請得有齊證明一定要比。
退一步，英國平bno權但寫明子女無咁既權利(我覺得一定有legal challenge but anyway)。bno父母係可以用家庭團聚為由帶埋配偶子女過英國住的，佢地一開始已經可以讀書搵嘢做等等。住夠年數子女就可以申請入藉。

諗下藍屍搵人副簽個時既情境

嘩乜你咁愛國都申請bno，唔係下化

bno居留權都冇當咩國藉,不過唔知將來有冇

要認真探討呢個問題就要理解英國法律政治觀點
英國佬係當bno國藉黎，只係無咗居留權。雖然係好奇怪的一個結果，都係當年支那迫成的。
唔係之前咩有香港人bno滯留外國點解英國佬會幫?就係有法理根據要當bno係自己人，享有受領事保護同協助的權利。

其實走得1個得1個
我哋要相信走咗嘅手足會幫手
係咁簡單

改policy 就抱恨終身...

如果你改policy係指英政府突然取消晒所有bno，或者突然話本bno護照過咗期的就無咗bno的話
我可以講呢個可能性低過bno平權

bno 身份終身有效

應該限制2020年6月前冇續都冇得轉BC先啱

我藍屍父母話英國?我唔會去囉
bno垃圾來 有特區護照要咩bno

我就知道藍絲唔會渣bno

你唔知97前公務員同警察有幾多人有bno?0佢地都會幫仔女攞bno. 依家佢地變左咩人，自己諗。

BNO身份終身有效冇問題，set個deadline 一次性開閘某年某月前唔續就冇BC,其餘嘅終身BNO，咁咪冇影響BNO身份係終身呢個問題

我都唔明
明明區議會選舉個sample size
已經話比大家聽香港地黃多過藍
自然bno黃都一定多過藍

唔好on9啦，黑狗當年直攞BC, BNO當年有香港出世紙就有得申請，當年300幾萬本，即係300幾萬隻狗?

真 我藍屍親戚一話續就話無用又貴
不過點都好，佢一續或者搞移民我都會舉報佢
返大陸含撚啦仆街

其實唔係話走就走到
廢老一黎唔識英文，二黎無錢
佢過到去都係餓死
邊有能力過去

唔該如果轉到bc班bno撚第一時間放棄中國籍，跟手落番場，唔好撚咁自私

利申有bno

有得放棄梗放，問題係支共唔承認，唔俾你放棄

補多句，我老豆老母黃
但係佢地都話續到都應該唔會走，無技能過到去根本都係無用

要林奠都可以有 偏偏我依啲就冇

［正視聽］527 唔好去港島

邊個續BNO=外國勢力，藍C自己睇路

唔會
六月後可以照續BNO 不過冇居英權

無錯

啤梨都唔知宣傳bno續期宣傳左幾多年啦 根本果三十幾萬黃一定多過藍

如果佢set cutoff 剩係比而家有效嘅bno, 我信藍屍比例比較少

有無留證據先

Nationality =/= Passport

有咩好嘈
揸bno一定係廢老多

一係扮97後話驚啲人走哂
一係就話97後係condom
半日幾個bno post上熱門
全部玩情緒勒索
唔知係想分化定想洗走今日檢討post

藍渣自己暗地裡申請咗又要喺gp話你知咩

如果真係平權，唔駛諗一定有班藍絲BNO過到去， 但我覺得唔駛太擔心，第一而家好多野細節未定，諗太多無用；第二就算真係過到去，到時個戰場係國外，規矩係無中國特色的世界價值，佢地再抱住"我是愛國的中國人"你已經可以屌到佢撻皮，況且係外國，唔係有預謀的拳頭交，只要唔死人好閒，唔會有人特別睇cctv捉你。

除非你謀生能力好高, 否則去到外國一樣難生存, 唔係想叫你地唔好去英國, 不過最好諗清楚去到可以做咩野維持生計

講緊係有人怕劃線，三十萬有效bno轉bc
其他人仍然bno
咁點係唔違反英國對bno一世有效嘅承諾

你話唔係帶風向 我就真係唔信
理得佢藍絲死咩 佢又唔係同你有親

bno一世有效，轉 bc 機會有時限

可唔可以repost係呢個post正視聽
好多五毛做緊野

其實bno走唔走真係咁重要咩

Push

exact7ly
莫講話藍shit，淨係淺黃
聽到要成千蚊，又要寄去英國，佢哋都會怕麻煩

仲要本身啲廢老當年邊有能力出國，佢哋會覺得要護照嚟做乜

其實平權實會益到d本身唔係想幫既對象既人
但如果英國平權係出於損害中國利益、人道理由
咁依個漏洞唔係不可接受
亦無可能因為有漏洞而反對平權
因為當留係香港係做唔到野時
就需要一班人去外國做

藍絲係揸BC架

雙重標準又會比人屌死嫁啦 ON9
係連登日日都有人係續BNO POST問資料
咁佢地係咪唔值得擁有

唔知你幾有錢

但我屋企人全部真香港人
當年無話去旅行個D
係無特別去申請BNO

成日講到抗爭抗爭
原來一有外國護照就移民
同中國狗有咩分別
口講愛國 手持護照

係網上面轉發2段死人野叫做支持手足咩屌你老母

唔係上年本身都懶得續

想問而加仲有無得續bno
想幫屋企人睇下

Push
成千蚊續一次，你估藍絲廢老捨得？

到BNO平佐權佢地就即刻續啦，呢一刻有效無錯係黃絲多，但BNO續期佢鐘意幾時續都得

要搵人加簽話煩

之前有人搞bno代辦同代簽

都好多人續到

希望班藍絲搞bno唔會被人呃

佢可以咁玩

但18歲以上子女仲可以依親入藉？

到而家都仲未識續

有冇教學lin

成班FF因為藍絲無續BNO護照而英國會取消BNO身分
根本兩樣嘢嚟
唔用嗰本護照出國咪唔申請囉
但個身分97前港英幫你mark咗有就有㗎啦

真，我身邊揸BNO嘅基本上全部都係黃，特區護照本身又平，免簽證國家又比較多，除咗去歐洲之外，去旅行BNO冇乜優勢，所以申請得BNO某程度來講就係對支那唔信任。btw 我個妹同我話去續BNO嘅時候，我個藍絲老母（有BNO資格但係冇續期 ）黑晒面。

因為由細就用bno費九事囉多本特衰

大把廢老冇Bno 啦

真細個阿媽幫我持持區都係貪平

最狗係你申唔申請都當你中國藉

想誤導同比人誤導到既都好on9下

97前個個普通人都可以申請bno啦大佬

當年就到97
知唔知香港人係排晒隊搞bno
搞得唔通貪得意? 主因緊係因為怕回歸支那啦
咁擔心得呢啲野既人 借問聲可以藍得去邊呀

就算好多人怕麻煩懶得續都好
但有bno既人一定唔會藍多過黃

你真係當香港班廢老窮？窮就唔會咁多錢請打手啦

藍屍未必有專業人士幫佢地簽

揸緊BC 但驚去到個邊乜都無英文又廢

兩種廢老都有

乜你唔知愛國嘅都唔係雙重國藉
乜你唔知大陸嘅有錢人、有技術嘅人都係雙重國藉
fb 狂鬧人死曱甴, 香港係中國嗰班, 九成係新加坡人
係 fb 留言支那被 ban a/c 又係出自新加坡 admin
所以你嘅理論並唔正確
正宗香港藍絲口話愛國愛港, 身體先係最誠實, 走得最快
另一批藍絲係每日150人落嚟, 都唔算香港人

續bno麻煩又要俾錢， 同特衰無大分別，班藍絲點會做

非雙非 97前香港出世
老豆老母冇攞bno點睇

BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。

冇錢都可以
我兩老夠冇錢去旅行
咪一樣幫全家申請
個陣已經唔信支共
佢地係抱住呢個心態申請

可能分幾樣做， 有效bno變bc, 其他就用難民

咁樣難度會低d

把口係咁講 ja
如果美國派綠卡, 佢哋第一個通宵去排隊, 你信唔信 ?
你睇大陸就知藍絲先係最唔愛國嗰班
反而黃絲之中, 仲有批大中華膠, 希望喺大陸推動民主改革
但國安法成立後, 推動大陸民主改革同港獨一樣係叛國罪

唔知有幾多廢老藍絲會搵到續簽呢

係續要快 個安法一過 隨時可以截你來自英國郵件

//第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請//

無人會信中國駐港皇軍良民證

我想英國做埋審查，唔好俾班藍絲狗過去

嗰啲叫居英權 係BC 當年好似高學歷已經可以攞

Bno係旅遊證件 無居留權 去英國入境都好多嘢問好似

無關係啦
平到權都大把人唔會走